食咗大麻十幾年，你問我答

芫荽嚟㗎戇鳩

回水

咩strain sativa 定indica

想試

我食左十幾年我會唔知

好隱蔽要識人先買到想買就連登pm我

Royal級

Errrrr

點樣訂？

要點食？

食完好似有超能力咁，五官變得好靈敏，對眼睇野變得好清晣同望度好遠

點分樓下有人食大麻同食煙嘅味？
係咪如果大麻，我成屋人都會high ?

佢有無草青味？

有人話可能係艾草
而我唔識分
剩係閒到好臭好濁

你棵野一睇就知新鮮 加兩隻皮強同豆腐真係無撚得輸

有冇見過神

三樣都聞過
艾草去中醫/ 跌打鋪唔難聞到
陣味仲好難散

要識人先訂到

食法有好多種

買條芫茜都要識人先買到

我冇咁誇張，淨係有少少幻覺同high啫

買開幾錢

我跟開三哥個配方食

有一次食多左差d見到

三十年路過

Ching係咪日日smoke?

必須的

Ching平時d痰會唔會有d黑色絲？
我冇食煙 日日smoke 咳出嚟成日都黑黑地
同埋一唔smoke個人成日都好唔舒服同訓唔著

冇喎，咁恐怖？未聽過會痰帶黑，睇下醫生好喎
我相反，smoke完唔想瞓，依家先準備瞓

Sorry ching 俾左圖
又唔係全黑既 少黑囉 好似痴住係個bong上面d漬咁
呢幾日停一停 個人完全冇胃口

飲火酒洗下胃
真心唔知你點會咁，未聽過有咁嘅case

真心建議你睇醫生
呢啲都係健康警號

不可缺少 smoke芫茜everyday

420

其實大麻冇草青味

反而係好微中藥味

有冇師兄試過個人散發住大麻味？
最近轉左飲蒸餾水之後
疴完尿個身有好大陣大麻味
利申：冇食過

我隻大麻煙機好正
條女食完好想搞野 濕曬

可能係焦油黎，但係睇咗醫生先

新手smoke用咩方法好？用細bong係咁熄勁無癮
利申住外太空

YouTube search how to roll a joint

一係joint
一係靚bong
pipe果啲就算撚數

thx

食完扑野係咪high d?

Ricky!

點整食得最hi？

飲果汁會cover得快啲

巴打小心啲好喎 我早排日日smoke+煙 keep左幾個月都冇試過 可能身體出現問題
真係唔好心理上依賴左佢 你要Clean一排啦
食得多都唔係好事 tolerance太高啦

我會架啦 遲d pick返都唔再日日食
我都係smoke左兩年咋 我d frd食十幾年煙都冇野
琴日問左個nurse 話係血喎 有可能係其他
日日smoke 我個tolerance 係好高 其實似食煙 冇乜feel

有冇碎？碎咗就好燒

咳得勁，咳損左

green out...

有

應該係.... 個cookie 好撚勁......

試下煮野食+weed會唔會好啲？ 係追開你post見你成日煮好野食

我有整過牛油 冰箱仲有份portion 係到
整edibles 實好過就咁食 但我驚整得唔好曬野

+我 tg: delta_lm

Girl Scout Cookie絕對係好嘢嚟

paranoid
試下諗下第啲野
唔好跌入自己個loop果到
同埋食返啲cbd 平衡返下

香港啲weed好多都係外國次貨
雖然有THC 但冇咩CBD
個人會冇咁定

你pick果啲會唔會係藥水weed

係外國 organic 過香港

之前睇新聞話驗英國啲weed
樣本有糞便

食完之後去interview 講英文會唔會冇咁驚

睇下食幾多同幾耐
我初頭都冇試過咁
試下調整呼吸
控制返自己定返啲